「不服來辨」啊叔我強烈譴責天水圍嘅暴徒

啊叔我今晚準備食m記嗰陣
比班暴徒阻鬼住哂
佢地呢班暴徒今次唔係拆紅綠燈咁簡單啦
佢地呢班暴徒竟然係到燒垃圾
之後堆火無啦啦「Boom」一聲
啊叔我心血少 唔嚇得架大佬

好啦 終於等到警察過黎鎮壓呢班暴徒
結果幾個警察一落地
班暴徒竟然係輕鐵路軌執石仔掟佢地
掟到班警察上返車之後走咗
啊叔我諗住班警察會黎處理呢班暴徒
點知班警察走哂 唔理暴徒破壞公物
破壞d紅綠燈都算
仲要破壞埋輕鐵
破壞輕鐵閘機咪算囉
等啊叔我可以有霸王車坐嘛
啊 你地班暴徒仲要整埋路軌
你叫啊叔我聽日點坐614出去屯門公園搵娜娜
你地話班暴徒係咪好過分先！

啊叔我在此強烈譴責所有暴徒
啊叔我永遠都支持警察